有圖！冇送頭，係狗咬狗！

Now影到有個爆頭既冇上孖葉，仲有得打電話。(上警車既時候)。所以嗰個好可能係黑警。我地冇送頭。

利申:第一次開Po

自己人打自己人

肯唔肯定係就爽

自推

連登已死，冇人幫推

721

唔係 有個小朋友俾人拉咗

Fact checked?

Now 新聞直播
唔信自己睇時間fact check